拜登嘅內閣算唔算係人類文明進步嘅里程碑？

史上最多元內閣是否體現咗種族平等多元嘅精神？

算拜登好波，帶領美國再一次成為人類進步先驅。

唔算拜登為多元而多元，唔理好醜。佢地咁嘅料都做得，不如搵我做好過啦。

算 連死人都團結到

喪屍平權

死人都有投票權

pete buttigieg算係好樣靚仔
其他真係不倫不類

賀錦麗都幾靚女

唔明

佢d死靈法師票先係里程碑